# Download and upload files

Реализация многопользовательской системы загрузки и выгрузки небольших файлов.
1. Пользователь взаимодействует с системой через единый шлюз доступа по протоколу HTTP.
2. Система состоит из нескольких отдельных сервисов (БД для пользователей, файлов и отчетов). 
3. У каждого сервиса своя БД.
4. Сервисы взаимодействуют асинхронно передавая и получая события об изменениях через шину.
5. Падение одного сервиса не должно приводить к недоступности всей системы.
